屌！！！！有無巴絲可以救下我？

點撚解可以咁樣跌落黎？ 中間唔係痴住左架咩？

奶返上黎食撚咗佢
唔好浪費食物

奶左啦